Asso 問題一問 [急］

小弟 HKCC engine 想問下

1）Senior Entry 入 U 要唔要考Ielts?

2) 究竟睇唔睇 Asso Sem 3 成績？ 因為我見八大既

application time 係 Sem3 放Result之前

Thx for answering

建議樓主重讀

1- 大部分UGC degree都要你DSE lv3，印象中engine都係一樣，無就要考ielts

2- 記憶中佢有睇埋sem3成績，去interview完無耐之後就派咗conditional offer，嗰陣整個program cgpa 3.3 就firm

申利：Civil撚

多謝巴打

1.ust 唔洗，2大唔記得，可以參考下今年個non ju database, 非3大senior entry 唔洗
2. 3大唔多睇，8大多數會睇埋
要早d報，人人sem 2出result 報early rounds,
11，12月就會收到三大offer ，好少人會放，所以sem 3成績唔多睇
Hku y1 phy 要3

Thx 巴打

sem3 先係分勝負既地方
不過online teaching個個都高分架啦
你gpa幾多?
申利:hkcc engine 升 hku y3

1. cu 同 hku 要, ust好似唔洗

2. 絕大部分都睇, 不過都有例外, ust有啲科例如cs淨係睇year1
多數係申請咗先,出咗gpa再補返比大學